五等分的花嫁(17)

新post留名

39回，但係5月跨頁

笑笑笑
等睇又無一花

二乃黨留名

ok又一格都無

留名

依個三玖上個post咪話係一花扮囉

FF 啫

5月終於有跨頁
好耐冇見

風太郎成日面紅

lm

突然有一張跨頁

黎得咁突然 都唔知開唔開心好
比較想跨頁留返5月入場/告白

次次五月都畫到咁靚

等大圖
而家唔肯定張跨頁係點住

轉K島

(未fact check)

一花正式退出

舞臺劇

學園祭一花參觀
舞臺劇一花客串
學園祭結束一花告白

妄想中

退出左之後基本上想棄

有大圖未

未

有了

跨頁

呢個風仔黎？
整左容定點，點解變琴咁靚仔

四葉眼中的風太郎

五月眼中的風太郎<new
Btw，仲以為係三玖濾鏡，原來係五月

五月巴參戰未

呢張5月好撚索

自從作者死唔透露男豬諗乜開始
佢個樣就慢慢變成咁

想睇今週既進擊的五等分了
1完全冇
2半格
點整

三玖天下第一

上回冇1花
佢地用彩頁黎整係好ok;
屌佢今回又冇
想知一花兵団果格會唔會空左剩寫感想咀咒春場
上次

好既係今次個5月唔係大跨頁
你地繼續留前鬥後

屌咩 次次五月好似雕刻咁精細
仲話唔係親生囡

四葉果張等到2036先出到一張又崩到仆街

唔係跨頁都咁靚
跨頁一出親生女仲得了嘅

一生無悔五月派

公平咩 本來想話春場要湊囡又要畫週刊趕稿搞到圖崩
結果畫五月就唔趕稿了

悲情組一個得背影一個唔出現咩玩法

雖然一花出場應該又要問候春場

屌你精美到 四(跨頁)同一(劇情)係咪真係執番黎
定真係休息左一週用心度完全唔同

想問下大家點樣睇得明啲日文

一花出親場都要執玻璃

睇開左了

不過必要時都係要問候佢老母

五月同風太郎擺明互相fdzone左

今集39同5月畫得靚到
希望下集有我四葉

📰 @_Ant_georgiou has signed a new contract with the Club until 2021.

He has now joined League One side @IpswichTown on loan until January.

All the best, Anthony! 👍

#THFC ⚪️ #COYS
借到一月咁少

oh shit 自膠

希望之後會有感情線啦
如果冇感情線嘅話 5啲婚紗圖越睇越諷刺

見到有兩本R18本(同一作者)都係黑一花

我應該知你講緊邊本

屌我好撚驚真係會好似5ch咁講
四葉演出話劇出事一花代打 然後風仔追四葉 屌

同五月老夫老妻咁

有98中文版未

貼吧

又借D意係度宣傳熱刺

佢係咁

啱啱去左你地個post行左圈
原來係果邊又會post五等分笑左

班友睇完今回覺得5月同男主講就算失敗都好
都唔會後悔
標題又係即將結束的日常
啲人覺得可能係想暗示男主真係要去回應2/3

佢帶我入坑

係咪有side A side B果兩本

EVA Re take作者

比人撕咗收藏

一早講過春場應該休一休刊
湊下女唔好咁趕
今期休完畫得幾精緻

唔好成習慣就得

100話一定要係四葉回

排隊ok?

99話一花回

四葉無論咩仲造型都係伴娘味重 應該涼涼

98

好想知風同三玖講左啲咩

今集諗番起呢張圖

今集

風太郎隻眼心型?

雖然似 但實際係眼睛畫法問題

作者比晒提示了

有新窗簾了

不愛五月

why 39 so qq

我反而覺得唔係黑緊一花 係黑緊其他姐妹

拿，作者係後記講左喜歡一同四
扭曲既愛都算係愛掛

鐘意寫輪眼先咁畫

但我覺得2,3,4派睇完會好唔舒服

想當年retake睇到喊
真係好正

之前唔知邊回好似ptt都有人譯過
有睇巨人應該認得啲名
９譯下

上面有圖既係每一回各黨既感想

岩岩睇完
B果本作者補充多句最最鍾意係四葉
屌

咁風太郎個格係寫啲咩

(五等分post)一般網民(對呢回既感想)
通常會改下圖 : (97回) 我喜...歡屁股!
大多數同情春場對5月咁粗雜既處置,
同期待黎緊既39回

搵到ptt個翻譯

咁都話春場對五月唔好
咁一花呢

咁春場對四葉好唔好
又唔一定慘過一花先叫唔好既

春場一定係S

我老婆靚撚到

遲少少去已經好多人

大家慎入

我話左架

唔知點解我覺得上左色版對眼有D怪.....搞到成個樣似風哥...好似風哥戴假髮咁

2乃杯野真係同個人一樣
甜過糖水

鍾意呢張上色多啲

呢啲野飲通常都係伏

婆爆

食緊lunch 架

飲咖喱睇下點

咪提喇

見唔到有人買
大熱天時邊個想飲咖哩
好似有心玩5月巴咁

終極逼害

得一四係正路野

呢度睇到有人估係講緊5月佢地個親生老豆
都會去男主老豆講果個同學會

春場：係時候虐下老豆

唔通支花真係親生老豆

最新既進擊的五等分

冇睇套垃圾幾個月了

睇完98話覺得三玖會GG

近排搵唔到新野睇🙄
唯有睇人改呢套野圖笑下

唔知點解覺得二三會攬炒

睇嚟特典無新畫

39一直以黎太依賴風太郎
今集終於踏出第一步 不惜違背風太郎的期待 都想完成自己嘅夢想
39喺呢刻終於成長咗

呢套野新娘就得1個 最難其實係處理其他姐妹嘅線
雖然39今集新娘機率係降低咗 但都唔代表冇機會
講真春場對39嘅處理已經好用心 如果春場對1花都有39呢種處理 相信1黨都唔會有咁多怨言

垃圾春場 快撚d死

點解降低左？

因為39而家就算唔行花嫁路線都同到39派交代

差評 少咁條呆毛

多鳩（嚿）魚

點解最右邊嗰隻咁月巴既

大咗肚

做乜比粒腸論文大師佢都係五月巴黨黎嫁

小弟咩都唔識 唔好怪我

唔認得你改過名嚟？

我都唔記得咗之前個名

翻譯

食一花變左屌明星

三玖じゃん！

呢個係四葉
我一睇就知

春場轉推花嫁展二乃特典日

奇怪，前兩天的五月日跟一花日都沒轉怎麼就今天轉呢？而且還是挑有二乃跟風哥抱枕的這張轉你怎麼又開乃了，哎呀我怎麼會說又呢？→ loserloser: 假日前開催一波很正常 接下來都會發 不要過度解讀哈哈，看春場剩下兩天轉不轉推打我臉囉～至少前兩天的五月跟一花特典日沒轉推XD

轉個推都要高潮
啲用字語氣好撚嘲諷 最想睇呢啲人被打臉

岩先睇到
樓主on99 想引戰

中意用呢種方式寫野既通常都係2

二乃天下第一

100話係聲優封面

又要打丁

佢真係最岩馬尾

又到星期一了

尋晚好嬲
春場試下又一格一花都無呀

有文字情報
但望落假假地咁

今回の話の肝はフータローが姉妹全員呼び出して「俺はお前たち五人が好きだ」と告白
このままの関係でいれたらと願っている、だが答えは出さなければいけないと思うと自分の心境を出す
期待する五人にたいして祭りの最中にいうほど野暮じゃない、俺も俺で整理しきれてないから最終日まで時間をくれというフータロー

学園祭初日は無事に終わりなんてしなかった
と不穏な1言残して終わり

五月

5月又以退為進？

五月連續兩話不輸給美食的誘惑

風太郎嗰句究竟係咩意思

呢套漫畫啲角色成日轉造型好正
就算係男主 都被有曬黑既時候

其他漫畫一轉個造型就唔認得

四葉-》公墓員 （大魔王/天使）

負責統籌

全收end

你們都是我的翅膀

傾得好熱烈

但最後都係同一個結

試左好多套婚姻
btw 最近玩完love cube..覺得收晒都不錯

2個表情好正
但我唔係2黨

五月心諗又關我事？？

有泡文版

5個all in
精盡人亡

btw 係99

以前啲人仲可以估下細0
而家得番新娘
又唔開得估又唔可以俾人退場
仲要繼續拖到下年動畫開播

會唔會爛尾

風太郎今集講到咁，再無端端拖唔表態真係會柒
要開爆嘅新線
eg 生父校園祭出現之類

唔會拖啦
作者都話今年完
當岩岩好12月尾先完
其實都唔係得返好多話

之前唔係話編輯講今年唔會完咩？

風太郎：我全都要

編輯講咗今年唔會完

下幾時講架

Cls

今集算唔算將所有人拉返去同一起點
冇真正向風傳達到心意嘅1 4 5股係咪大漲

都係既
本來搵2,3講就得

可能風想公平啲 一次過同哂五個講
如果下年先完 的確四同五係會多啲嘢寫

似作者又想5等分番個機率。。。

btw
好似100係新娘回？
咩100 20 0月0日

我覺得五月真係最著數.....得佢一個最無做過任何野(除左食)...結果依家有份一齊被告白

咁即係最後一日會有答案?

100話結緣2000日

Flag嚟，嗰日實有大鑊嘢發生中止件事

係咪通常有新娘回都會連番去做緊既長篇
好似林間學校既咩拖手
扮五月篇既鐘kiss
咁今次就學園祭

睇完99話覺得四葉要輸了
送上自己畫的四葉天使

“我有鐘意嘅人，但唔想響校園祭講，搞到校園祭唔完美之類”
“嗱但我完之後就公佈鐘意邊個”
咁五子呢兩三日個心咪仲亂eg四葉點專心做統籌

雖然有藉口一花出場，但索性唔預告好似好啲掛

學園祭
告白

下集係咪一花回
似係一花黎個陣發生左啲事

春場咁好死
100回俾一花

正式壽終正寢

你哋覺得風太郎呢下動作點？

煙火大會 - 第9話
一開始風被人問同一花係咩關係

同三玖一齊又比人問係咩關係

對這段關係抱有疑問 向五月詢問

當時五月覺得退一百步來說是亳無關係嘅陌生人
風從中得到解答

林間學校 - 第24話
五月認為我們只是學生與老師的關係啊

炒雞蛋 - 第63話
我們已經是朋友了吧

第98話
我們的關係已經不是能簡單地用師生來概括了

風太郎同5姐妹嘅關係一點點地產生變化
五月一直喺風太郎迷茫丶猶豫嘅時候幫助佢 呢啲位會吸引到風都唔係好難理解啫
呢話風會對5姐妹表明心意 都係因為五月句野令佢下定決心
雖然五月唔一定係新娘 但五月一定唔係冇做過任何野囉

今集最尾果句都好有落雪feel

然後你去睇埋OP嘅歌詞會發現係match

俾一花繼續執玻璃

why

五月好似正宮氣埸好勁

巴打自己畫
最鍾意第一幅
第二張好有一花嘅感覺
第三張表情似五月

上一話五月張圖真係畫得好靚
唉好想100回係五月回

我係絲打

你個名咁霸氣仲以為你係紅字巴
原來係插圖個插

我婆了

我就話100集唔會係個人回

我覺得主角都係全部拒絕

風太郎誠哥化
42話隻船可以用番嚟做nice boat

我指戀愛進攻呢方面....至少四葉都有細0加持下同之前刻畫過.....五月場都未算點進咁.....

能夠令對方心動已經算進攻啦不論係有意定無意
啲人討論五月入唔入場係唔知五月對風有冇抱持戀愛感情啫 已知其他四個有嘅情況下

女神做少少野夠令到好多毒L心動唔通又係女神進攻緊毒L咩......

跟住如果毒L同女神表白
就有人出黎話：我覺得女神真係最著數.....得佢一個最無做過任何野(指戀愛進攻方面)...結果依家有份一齊被告白

...

想睇風當眾開估後（雖然應該開唔成）
被選中嘅人“Sorry,不了"

2,3會lur飯應
1唔肯定
4,5可以滿足到你

到底第一日會發生咩事?
有d難估
佢話唔係平安結束

好真實呀呢段，好多女神同毒L都係咁既互動架啦....BTW係咪踩親五月廚條尾唔洗咁激動喎

池袋個五等分花嫁展入場費成2000yen
咁撚貴

9估
1花黎課室之前啲劇情
4葉演戲果part
5月係食堂等佢之前提過既補習名師?
阿爸果一輩既事

我有幾激動

一係五個要哂
一係就二乃
唔係既話燒書

我8/29去多唔多人排當日劵條隊？

五月黨報到

五月會戰勝歸來

五月巴報到

係

所有嘢都好圓

有無一花黨解釋下得點解你中意一花

而家睇到中段 感覺應該會有人因為佢講大話而唔中意佢

利申無黨派人士

圖解一花

佢洗白番之後就冇咁討厭

因為見到啲女角會撕破面皮同人互毆零舍有趣

25黨最惡

因為一早企硬
前期小惡魔+大姐姐=完美

相反想問其他派
係咪仲覺得春場是神/相信春場？

話今年完到嗰陣仲信嫁
依加覺得好大機會爛尾
嗚喔喔喔喔

5黨好似冇主動挑起罵戰...
最多成日比人笑食包

編輯話今年唔會完
咁佢自己都話唔到事
點神

5派不嬲和平

呢個真

感覺好似原本春場度好既劇情都要就動畫嗰邊 應該之後會有種拖劇情既感覺

真五月廚

勇者

下期廿頁全彩

新娘回？

咖哩湯咁深色既咩
涼茶咁款

見到個空樽都想嘔

好想每日瘋狂同五月巴飲咖喱

之前去北海道d咖哩湯好好飲
呢杯乜撚野黎？

屌 開始怕五月正宮

有咩好怕

我係後宮派
少少偏心二乃&三玖

你五派？

最多挑起罵戰既應該係3黨

五大後宮 缺一不可

仲有六海 有冇人記得

コイカツ有結婚劇情
邊一派輸佐都可以自HIGH下

39 天下第一

慘

其實六海先係正宮
在心中

一四派留名

五等分的新娘～Summer Vacation～一番賞
9/1 起開始販售

三玖黨留名BTW 聽朝去五等分個展，唔知會唔會好多人

乃

因為夠淫

洗面奶

仲以為會大結局
點知臨尾放炸彈

那一天...我有了新的想法

樂太郎

主要定位(玩梗要員)與附加定位(女主角)都不錯的感覺

嗚喔喔喔喔喔喔喔

眾數呢個應該真係伏筆
不過下面啲窗簾就...

15 4 23

風仔個樣

算好
講明係窗簾

呢張應該係最初既改圖
同之後比有唔少修正

開始有完全版好似係92話起

二乃又贏

巴打自從改咗名之後
不斷堅持係四葉係佢老婆

喂大佬你唔好咁痴線啦.jpg

比呢到既會員做你老婆格劍

finally

我地嗰晚玩得好開心架....

叫咗你哋朱古力唔好亂食……

嗰晚比你開發完之後 就一直對你念念不忘。。

每星期都係睇你呢張圖

春場開得槍
實有人中槍

但巴打本身係咩黨派

竹林現身

紀念的100回係竹林回

估有嘢中止風太郎計畫
但畫竹林畫到咁靚痴撚線
黑長直呀

笑到我

100集女主角終於出現

1位スクランブルエッグ⑦
2位勤労感謝ツアー②
3位シスターズウォー七回戦
4位最後の試験が二乃の場合
5位攻略開始
6位おまじない
7位七つのさよなら12

個水印

竹林正撚到

1.39回
2.4葉回
3.39回
4，5:二乃回
6.4葉回
7.5姐妹回合

風太郎對五姊妹嘅答覆就係

可是那一天 我有了新的想法

你今日中咗槍未

這個我接受

反正竹林才是風太郎的初戀情人

鯰魚效應

四五應該會積極咗
肥水不流別人田

拿，一開始雖然係婚禮，但鬼知會唔會出現搶婚情節

忍口唔叫春住

1位スクランブルエッグ⑦ 三玖

2位勤労感謝ツアー② 四葉

3位シスターズウォー七回戦 三玖

4位最後の試験が二乃の場合 二乃

5位攻略開始 二乃(少少一花)

6位おまじない 四葉(少少五月)

7位七つのさよなら12 (全員)

一花五月

都預咗
1 5黨就算想投都唔知投咩好

正路係小玉同學
考試回見最後嗰頁俾人屌都唔想投
玩串嗰場可以投74開眼

小玉同學→林間學校攻略回→考試回

一花副眼鏡?

春場幾時講返句一花no mind

唔睇五等分一排了
而家睇漫畫更加想抽離自己
但次次星期一都係失望，屌春場

個人最中意都係67

五等份的伴娘

黑髮真女主終於登場

234直接Error
5呆了

5月真係好似當風太郎係好朋友only

一啲都唔care

那天我有了新的想法。

五學家最和平嘅一周
共同抗敵

應該係舊想法

全部都涼了

我全都不要了

二乃高潮眼

影本書角度問題
四葉嗰頁都係屈咗落去

終於明個編輯點解話今年都完唔到

轉黨了
竹林黨

竹林

擺明臨時拖長佢

竹林長髮不了
細個隻短髮好J好多
繼續噢喔喔喔喔喔

5月戰鬥力最強係99同泳衣回
暫時99>泳衣>其他

家有女友咁垃圾都240幾話啦

而家唔趁人氣拉長個故事佢點搵錢？

第一話已經大劇透，竹林應該都係炮灰角(幫男主再成長)

但99係39回

竹林is who

屌原來係98記錯

btw話係咁話
但98對五月黨意義都好重大
五月前後幾次講過同風仔嘅關係
由陌生人 > 朋友 > 不是簡單用師生可以概括
係五月同風嘅關係里程碑

雖然其他黨可能唔啱聽
但我覺得春場算係立咗大flag
如果再有下次你覺得會係咩關係呢？

近期因為香港呢兩個月發生好多事都無心情上黎吹水難得100話兼公佈個人回就浦一浦頭另外，39天下第一

係佢自己話要今年完
無人迫佢
但明顯依家改變左主意

日本好多四葉黨，初初以為39太多個人回會分薄票源點知原來都有共識投67

佢呢個flag立五月慢慢鍾意風，再入場
但風對五態度睇唔出有咩大改變

由一開頭唔熟慢慢變到知己？
好多時風仔有煩惱都係搵五月
但再上唔上到一層就要睇後面劇情點寫

係多到包辦第一第三

其實係都唔出奇，親生女氣場太勁

我原本諗住會係23或者24，點諗到會係13

不過咁睇返一花五月個人回好似真係唔夠頭10搶眼雖然本人好喜歡一花同風仔跳舞個part

五月仲農緊（物理）

近期好似瘦左，唔多似

掛住溫書冇食飽

原來係殺竹林

點會

我睇最多次都係67，睇到連阿爺講咩係愛都識背

67共識

竹林同佢條仔散左?

如果係本本劇情
竹林一定食左風仔

本本劇情係五子誤會風太郎同竹林
俾黃毛乘虛而入

二乃

竹林出黎玩9佢地5個

估唔到等咗一百回先出真女主

其實係4個

一花唔喺度 最尾竹林又知係五胞胎

又講

學五肥搵同人先

青梅竹馬都出埋 仲有冇 一次過

見到有人話竹林呢回戲份已經多過一花最近4回
諗一諗又真係冇錯
春場係咪已經放棄一花黨嘅市場 連少少討好都唔做

以後有一花就係一花回

今集好似得兩次出現過

有兩格咩

做埋決定係咪就大結局 之前鋪咗幾集講四葉就係零奈諗住會越煲越熱，但係突然無哂聲氣應該都凍過水

唔知點解覺得會係二乃，始終女追男隔層紗，由佢剪短頭發開始我都由3變左2

除左5之外基本上都係女追男喎

覺得下回唔會揀到
如果真係揀 俾佢揀果個應該不妙

話事話今集五月著圍裙又幾好睇

女追男隔層紗套落風哥度係咪誤會咗啲乜

其他無2咁主動嘛

我講緊風

我覺得可能揀完又會轉第二個
要畫到出年 仲有好多集

好似有一花路人化

邊個黎

船長

四葉就黎忍唔住對風嘅感情
猜測短期內會爆發出黎
到時四葉股會大漲勸大家趁早買定

咁五月再遲啲爆發咪贏梗

冇遲D啦
分分鐘下集就係感動的最終回

呢個尾指封面
唔通真係5月巴爆出?

都係覺得同人個張靚D

五月有冇得爆發都唔知
太多人話佢行挚友線

香菜用呢張

二期做到咁遠咩
24集

點算 幅圖有香菜黑化把聲

24集都冇可能啦 四葉果張仲後

赤紅之瞳個狗女

第二季應該去到90幾話

正義廚

俾u昆左me入黎

佢好狗

都無話係四葉回

如果做一季我諗只可以去到炒雞蛋

今次五月之森可以靠聲認

話唔定祈妹配曬

其他人扮祈會好笑d

零奈邊個配

A.水瀨祈
B.茅野愛衣

茅野愛衣配竹林

我覺得會係
老母零奈 另外搵人配
大零 水瀨
細零 佐倉

純動畫黨應該唔多啦
對漫畫黨嚟講冇必要賣關子

仲有gif版, 但一花ver未做

如果第二期好似第一期咁既速度

24集應該啱啱講到 京都五姐妹和好及四葉認自係己係 小零奈

或者cast 果時特登唔show 邊個配

一自認就即刻完

牙祈

正
由佢配雷姆個陣開始留意佢

五狂人唔見晒

新勢力 竹林派義勇兵

識玩一定搵愛衣配竹林

五姊妹 缺一不可

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

希望春場都知
缺一不可

開始支持一花

五大訴求

想二乃/五月贏

4葉招大絕比五月cut左

張相仲喺一花度 咪搞啲咁嘅嘢啦

又嚟

二三快d去死

乜撚嘢竹林派義勇人

大敵竹林當前
不分化ok?

台仔好似屌緊春場一集捧竹林太高
壓過四姊妹咁（無出嗰個唔計）

五月對應都好得體 不落下風

可唔可以開後宮end

唔想睇到偽戀式bad end 會喊死

100話18頁同竹林講野個男仔係邊個？
呢話d劇情好急咁

佢青梅竹馬
34集有講

其實我覺得佢集集都好急，但又唔係想完
不過節奏快都算套野特色黎既

竹林出現係有咩意義
又多左野講 冇咁快完了睇黎

春場。。。。。。

五月仲收埋緊成人內衣喺櫃桶
以防萬一

以防萬一係指怕比人發現定有機會用到

看完34話，發覺以前畫風好很多

其實到而家都唔明條內褲係做乜
太多伏線

真，以前靚同細緻好多
塊面圓D，頭比例細少少

一花頂帽有個喺度

同風獨處嗰陣

五肥 ... 外表斯文 內裡淫底

唔係歧視 肥野通常都淫底

CATGIRL

post完你有冇發覺差咁d嘢?

其實佢兩個今話有個位有啲危險
就係男豬講話佢地係佢少數既朋友
立左個朋友flag

25黨又贏

唔覺係朋友flag
呢個時間佢地嘅關係唔講朋友可以講咩
後面都補咗句特別俾佢地

危極都有一花墊底

喂喂喂

對波咩事，咁K型…

愈畫愈求其

小畫家貼圖貼落去?

cls全大波

五肥用對波遮住個肚腩

特別大

個肚腩

好撚正

好想奶佢肚腩

冇睇巨人？
除左39
其他都係巨人梗

調查兵團
名譽馬萊人
尤彌爾之民
艾爾迪亞復權派

義勇兵係變節背叛馬萊投靠艾族既軍人

由點兔智乃開始睇佢
到依家成熟咗好多
唔知點解有啲感動的感覺

逼害夠未

追番套野未

垃圾到唔想睇 呢套係我心中同偽戀差唔多地位

但依然最愛一花

係咪三扮完即棄

點解係王蛇
一時黑化應該用龍牙wor

世界既破壞者

I am your sister

蘿莉

星期日晚Popo戒嚴>心情唔好>第二朝見春場唔記得套野叫5等分>屌春場

已經幾星期了

呢排成日都要mon到半夜 好眼訓

呢排晚晚太子

聽日我估會有一花劇情
要解釋返點解佢無啦啦出現喺文化祭

兩格ok?

除咗巨人派別圖之外
呢一幅都係每個禮拜指定動作

究竟今集一花會有幾多格

一格都偷笑

唔通係一花回

講返第一日

第

問風太郎
知道68係邊個未？

第一日，一花扮二乃入學園祭

又開輪迴眼

68係一花？

一花知道鐘下之吻
but why?
A. 嗰個姐妹同佢講咗
B. 佢睇到
C. 對像正係一花本人
D. 一花只係套話

最後の祭りが一花の場合①

一花之回合，即係五子都有？？
①，仲要2,3,4....？？？

開始拖集數了

一花瞳術再現

唔通五月壓軸

邊個都唔揀 揀竹林

比二三食完人血饅頭之後就冇再睇呢套垃圾

婆了

一花好波

c既可能性無限接近0

一花知道68之後3扮39

罵得好

好正
好鍾意佢

係咪想5個各自都出幾話?
如果每個都兩話都10話
不過1/4/5都似有隱藏劇情有野可以講
2/3好似冇乜

得罪講
劇情想寫就有㗎啦

eg
仲未講2約丸尾成功定點

ok
唔記得左班長輩

下屌呀
講到明一花要拍吻戲

同風拍戲

春場正在試探一花黨的底線

NTR都玩埋

任務
一花扮二乃(1/1)
一花扮三玖(1/1)
一花扮四葉(1/1)
一花扮五月(1/1)

任務
目擊二乃告白
目擊999告白
知道四葉係零奈
知道鐘下之吻

一花係工具人個名，你估浪得虛名架？

一花好撚慘 知道錫風既係其他人

可能係自己呢所以我都係用知道呢件事就算

台仔comment
一花進出戰線多次 堪比當年子龍長板坡了吧

每人兩話
可以拖到年底

春場又想畫衰一花

今話一花回了
點睇

春場純粹想畫寫輪眼

咁未好快爆邊個錫
咁仲點拖落去

所謂既神未又係不敵四葉小天使

搞到現在要臣服係姆咪之下

沒有一花感覺的一花回

泡101
原來嗰張唔係屌鳩風太郎, 春場純粹借d意講讀者的話
同埋最後嗰頁, 似真係有part 2

淨係一花知68邊個錫呢樣嘢
貼吧某幾個黨已經衝哂出黎
用一花後續行為同台詞黎奶班人知唔知醜架

爭住食人血饅頭
台仔仲有人性啲

見到
2 3 4黨各一篇

睇完成篇心情好咗
今朝情報佬淨係chop瞳術出嚟

都話有一花劇情
無排除佢喺68鐘下已經好好

之前冇更多68嘅線索
唯一提到就係72話風：面對那種真心真意 再也無法逃避
啲人就用真心真意黎起勢咁奶 排除意外論
結果今集風講明係意外

一花又出黎推劇情

四葉有冇半格

五月有冇半格

長女係咁

下星期再努力

比返上回五月怕怕羞羞既樣我都好

一花真係好慘...雖然我覺得過左今集贏面高番少少

一花既初吻竟然唔係比我

因為蟲炮唔整翻譯，唔知新嗰啲水平點
都係等英文先評論劇情

春場對待一花仲衰過公廁 直頭係免費性交級別

我好欣賞風哥既自信.....

而架同時有五個女仔中意佢喎

都係姐....講得出呢D野自信真係唔少

最有自信係佢預埋45份

但同時戲內又多次表現出佢自卑 冇自信嘅一面

有日本
但唔知係本身生肉定泡文譯過去

四葉回憶之後已經feel到拖緊

係三話
校園祭三日

我五

戲份插到落谷底幾時黎個谷底反彈

其實幾悶
可能出哂一口氣追會好睇既

而家懶係每話整啲伏筆咁
一開始都仲會想搵下啲伏線出黎既
個男主就集集面無表情咁
又真係唔似睇緊戀愛漫

而架春場唔會講邊個錫風
因為佢仲要繼續拖劇情 令大家覺得五個都有機會
所以一花黨都係用番觀望態度好啲

除左第一話係第一 之後都要比人鬧親生女
好心痛

係咪有咩誤會
從來都係推理漫

之前仲可以睇男豬點攻略啲女
都有戀愛漫feel架
起碼直到90話為止

而家除左5妹
其他4個攻略成功
本來要到男豬回應
但作者死hold住

因為差5妹囉
幾時進場啊五月

泡仔情報佬不嬲14黑不意外

不過同人創作五月應該最多真係睇極都有
我們不要春場了

買完書，可以集中風太郎視角講多啲心理
始終覺得99話預告好柒

咩書？

佢應該係指風太郎買果本戀愛書

睇完最新情報風太郎d對白
真係覺得呢條友垃圾程度開始追緊一條樂
耍鳩人又吊高黎賣

完整生肉出咗

我等睇精華算啦 唔想激親自己

風內心戲太少

本四葉黨表示認同

屌佢春場想點撚樣呀
風太郎真係覺得越來越仆街
成日撚鳩我一花 屌佢老母

垃圾春場

五月:心口位咁緊嘅

正到

點解我唔明

肚個位都咁緊既

張相仲喺一花度 燒相好大機會一花又要揹獲

其實拍過吻戲有咩問題
點解咁大反應

要睇日本點睇
自己就唔show出嚟就ok, 係春場用呢樣帶出68有啲。。

屌

好難講 日本啲毒撚處女情結好重
嚴重到連啲老母都要係處女

係，如果日本文化接受唔嚟，但春場照寫呢段
只能屌佢老母了

我見佢地主要係講男豬本來唔係打算叫哂所有人
再連同佢最後講唔選/拒絕
最危險變左係2/3
1/4/5冇告白過就冇事
處唔處女呢樣就好少人提

即刻買多3套收藏

咁似乎係D毒撚太憨鳩喎……

🔴⚫️
🔶🔶
🔵⚪️

我

第六十八集 十九頁既左手邊 有一格係黑黑地 有個窗既係咩嚟

呢張? 我覺得係新娘
見到少少下半身嘅身體曲線
咁先呼應到下幅圖個五月(真/偽)影子

新娘隔離好似有啲嘢咁

屌 五個都唔揀，咁其實風太郎內心都唔係真係咁鍾意佢內心個個啫
支持五個姊妹都唔好揀風太郎呢種又臭串又學霸既人

茅野X松岡

竹林出場 同 五個都唔要 同時發生

最後娶六海
符合晒五個都唔揀 + 新娘個樣同五胞胎一樣嘅設定

反一花鐘同盟

全部都唔選，要報返一開頭五姊妹苛待男主嘅仇

四葉無喎

五月一開始咪叫佢教 佢唔理人咋

一花都正正常常

渣就渣啦其實呢個100話最令人反感係叫齊五個,俾着係我就一個個咁講la,之前已經搞到姊妹反目la

張圖係邊到搵翻黎 係PTT唔見既

【春場ねぎ】五等分の花嫁 524等分目【マガジン】

重睇多次100話
其實四葉個表現已經俾三玖望到晒

係二乃姐

三玖心諗兩個助攻嘅姊妹先後背叛
實際上係四葉 明明是我先的

到頭來竹林先係最早

竹林我以為地方名
原來係角色黎

初戀啊，主角既初戀啊

竹林係咪大過風太郎

同班同學

似係三玖以為四葉想幫佢出鋒頭

春場成日強行平衡五姊妹，你話前期要平衡咁當然需要，但依家收尾都仲係咁就有D問題。

我好好奇春場點樣說服到讀者 最終贏家 > 其餘四姊妹 呢樣野。
一直唔淘汰人的話，戲份分薄得好緊要，好難有連貫既心理描寫同互動。 真新娘唔夠突出的話，到時強行宣佈勝利，其餘四派燒書都似。

反而春場如果慢慢完全各自姊妹夢想線，再和平淘汰走Ｄ人，寫下點解新娘喺風太郎心中與別不同，說服下讀者會好Ｄ囉。

都未收尾

唔係點拖

咁希望作者真係仲有野寫，而唔係拖唔收尾啦....
唔好意思都要講句，我呢幾集覺得佢故弄玄虛既意味好重.....

睇下佢大定編輯大

錢最大
淨計上半年五等分仲賣得勁過巨人
五等分展日日排長龍
D週邊清得勁快，我隔個禮拜去日本都未必買到

永續五等分
五大姊妹 缺一不可

仲要去見多爺爺一次 而家仲未可以認到
需要多一篇章節加強一下

呢隻game個合作一定冇睇原作

五月:隻好得意四葉幫我攞住個包先 我要攬攬隻雞仔
四葉:(拎住個包)好呀
五月:(抱起雞仔)仔做乜捐咗落我個胸中間
雞仔:
五月:喂 做咩食我個包

有102情報 一花錫風太郎

咁快

6點先有圖

其實情報師星期一有講今個周末會偷跑102 103

今日一次過兩話？

原本預聽日

點解會一出出咁多

好似下兩禮拜有假放停刊之類

但一花就唔係鐘下面嗰個

呢啲輪住主場嘅，都係最後出嗰個最爆㗎啦
所以觀望下先

跟住104就新娘回 我估

咁一花要三話wow
零零舍舍103求其一個pt 1, 就接新娘？

我都覺 所以主場都係四葉五月爭

唔係講哂五個人先咩？

我見啲人話4/8卷都係最後一話新娘回
所以12卷104可能都係

五月幾時先發功

今日六點？

係呀
情報OP話今日1800有圖

中秋搞啲咁野既

發現係五姊妹代表色

五等分的連燈

一花兵團 : 仰天相信住一花之道既兵團😂

究竟春場老母中秋有無得抖呢

一次過兩張大跨頁

錫晒五個人會唔會知道鐘下之吻係邊個

冇

錫咀?

唔會五個都錫哂咁啊
1234都有可能
但五月好難wo

等同人

又一花回，feel到就反cup

屌你老母

1花已經有5張了

我都有咁諗

逃生艇 IS READY

上一張已經係林間中學嘅事了
同埋長椅嗰張唔計啦

5個錫有啲渣wow同埋單調
2,3個都還好

只睇圖覺得好甜

試下口感啱唔啱

我全都要

睇到反cup既道路

春場邊有咁咁好死

見到一花回都咁甜
開始期待五月的回合

一花

留意咗幾個月
台仔unxxxxxxx. 真係好撚on9

?

濕漉漉

哦 嗰個五等分死忠

新人留名 一睇上癮 三玖

四葉號

左上角應該係二乃同風係學校既走廊？定醫院黎

其實係咪真係錫左，圖透個角度似錫面

係咪二乃黨果個

我覺得似塊面痴到好埋

+1

係公園長櫈咀 咁西野司既

應該似冇錫到

更正返
情報師原文：102和103話的更新時間都提前到週末
原來係指今個周末出102 下個周末出103

我花

yes

一花迴光返照

咩五等分死忠
係二乃死忠

惟有乃乃窗簾係真的 其他人窗簾都不合理

我見人一話五等分近排麻麻，佢就衝出黎啦bo

第102話 最後の祭りが一花の先場合②
撮影シーンで一花ビンタから始まり
電話があって妹さんが倒れたそうだという一報
病室出るときにフータローと二乃に遭遇、二乃は後片付けあるから一花を送ってと言い離れる(コイツ恋愛感情捨ててんのか？)
花火大会会場に移動、一花「誰も選ばないなんて言わないで」フータロー「俺の気持ちなんて自身もわかんねーよ」
公園に移動、一花に金渡されて自販機で好きなの買っていいよ他姉妹の好きな飲み物を言い自分の好きな物を当てさせようとする
10分経過、一花遅すぎてベンチで寝る、フータロー一花の唇見て鐘キス意識
フータロー「あれは5人の中の誰かなんだ、お前だってそうだろ」
候補の中の1人になった一花感極まったのかフータローにキス
ドラマでキスの相手は男ではなく女、男の人とキスはまだNG
フータロー君が誰を選ぼうと関係ない、この気持ちはまだしばらく静まりそうにないや
終わり

3/4/5邊個入院

希望無大鑊啦

9估4/5

一花真係錫左

原來一花拍戲kiss嘅對手係女又比春場撚

但咁樣可以判定左一花唔係喺鐘下面錫嗰個

5？食物中毒？

4勊得濟
5食濟左

5冇食野
餓暈左

4俾竹林激到暈咗

五月咁都比你地屈
食就話食濟，唔食就話餓暈

細圖部份翻譯，好似係

「所以你是我的第一次」
已經暗示左
珍惜有一花既回合

好感動 最後的糖

你係第一次又唔同今次係第一次嘅

算啦俾我食下糖ok

快啲恭喜一花退場

恭喜唔落，今次係一花，而家好驚下個到五月

same
咁諗會有多啲動力睇落去

泡102

一花似係OUT左
之後個幾篇會唔會逐個OUT

2堆fans好多都係咁

痴孖筋真係錫左

二號班fans好霸道

呢條友真係無關咩派
係人問題
咩言論都logic fail

上PIXIV就知二乃好多人推

根據原文只能肯定一花嘅初吻對象係風太郎
並不能夠把一花從68中排除
而且一花錫完問風68係咪佢
之後再叫佢唔可以忘記跟同年級女生接吻嘅經驗
呢part睇落一花68個機率其實大咗

多又點？
講多3仲多啦

名譽二乃人冇改錯名

fans黎講
二最串 三最多 五最搞笑

一最包容

俾人黑到咁 點唔包容

等睇係四葉俾竹林激到入廠

上回開大俾五月搶左而家都chok住chok
住

不是吧，對春場毫不留情

agger

咪咁小氣

華文地區係咁
日本真係唔太同
連改名都塞個名譽馬萊人俾2
笑死

泡版未翻譯晒而且仲有幾大出入咁嘅

岩岩睇完 個翻譯係咪真架？

有二既嘈交post多數都有三係到

明白嘅

聲優訪問

今話就咁睇都幾甜下

最尾結語 "喜歡"還在繼續中
睇唔出下回到邊個甚至係一花第三天都有可能

呢集好掂
呢幾個月以黎唯一一話係成集睇曬
爽能到

呢個5線分流每分流都係個人回既寫法咁似之前整朱古力+考試果段

售賣機無咖喱賣可恥

屌你西野一花咩

ptt一花騎士的102話簡易分析

經過連續兩話一花回 一花嘅分鏡同進度已經追返上2同3
4 5進度明顯落後太多依家我比較想睇4 5食糖
2 3糖本身食太多反而覺得冇乜特別2 3黨唔好屌我住

今集係一花黨神回

一花兵團應該係最好火
四派最和平搵到窗簾就開心

真 四葉有戲份已經開心 123果啲仲成日呻冇個人回

前幾話細零回憶好似好爆
話就話四葉回，但實際同男主冇互動冇event

係 而家仲要冇左下文 好似講完就算咁

好過五月場都未入

睇多幾次102分心先

有出場已經好開心

細零回爆係因為
春場用咗四集咁多
就會諗之後相認就更多描寫

如果四葉真係比竹林激到自爆嘅，校園祭xx的回合一定四葉最後

開心埋今次就好

五肥每次都被恥笑同逼害

有一格就可以搵窗簾 搵到就滿足了
四派唯一最唔滿意到要屌春場發癲應該係90集跨頁崩左

345邊個最有機會入廠呢
3.諗唔到
4.太多野忙，休息少，加上受竹林影響，壓力大，暈倒
5.食野太少，餓到入廠

咁早出一花甜野
即係捱唔到尾
同正式宣布一花退場有咩分別

5入廠冇故講 血糖低咬返幾個肉包完事

咁上下啦 一花之前食左咁多集玻璃

學業壓力
加上唔食野

4囉 成日幫人 最合理

睇黎一花真係退場了

唉 本來就冇乜希望

今日有糖今日食

都未寫到五姊妹有其他男仔追，五姊妹咁撚正 又演員又偶像，點都會有一段故仔係五姊妹被其他男仔追掛??

Ccv

前田囉

中文版第10集有限定版10月出

姐係點？好似日店特咁
淨係買日版

應該唔會有妹妹睇到kiss呢幕掛

春場咁鍾意偷睇係都唔奇

春場訪問
確認新娘得一個&第10卷結束的時間點是整體故事70%

翻譯

即係大機會14卷（122話）完
依家都102 剩返20話？

合理
都係得番新娘係邊個呢個謎
再拖長佢都冇咩好寫

line://shop/detail/9131680

學園祭每人2回都到110話
估計之後都會集中描寫新娘
睇黎4同5是但一個或者兩個都冇機會追返戲份了

45如果有咩重要伏筆戲份
睇黎應該都會係黎緊既學園祭個人回回收

由於妻子一開始就知道新娘是誰
所以妻子看本作的角度是
「到底她是怎麼成為新娘的?」

似四同五

講啫
尾田夠話海賊王完成左80%

//
つまり、キャラクターを色で考えていたと？

色ベースでキャラクターを考えていた時期はあったかもしれません。今もイメージカラーはひとりずつあって、一花は「黄」で、二乃が「黒」、三玖が「青」、四葉が「緑」、それで五月が「赤」と決めてあります。
//

二乃原來係黑

四葉必勝

5一開始好有正宮feel架wor

如果春場當年真係東軍既話就更加應該係四葉贏
因為東城係真中當初搵既草莓內褲
而四葉又係風太郎寫真之子
所以

反西會唔會係一花被針對嘅原因

7. 春場自己也痛過

知道自己的推敗北的痛苦

他只能對讀者說抱歉

見到呢句我先諗起

唔知咩黎

一卷唔係10集咩
佢話完成咗7成計返應該大概130~140集完wor

二都有機會

二乃係佢老婆最鐘意既角色喎

如果係2
照佢講冇變白就寫唔到落去
即係提早腰斬套野

但係提早完都要有人贏架
咁夾硬俾仲係討厭男豬既2係前期贏咪好怪

根據春場個訪談，其實除左1同3外，其餘都有機會贏

腰斬就冇結局la

根據春場個訪談 成套嘢其實係等睇五月點贏

唔係2，3，4贏
我諗我會燒書

咁要睇下贏既定義係乜，雖然你燒書的機會多達六成

但佢話已經70%, 五仲點入場

睇下入場定義係乜啫五月巴其實可以話入左場/半入場狀態，仲有邊個話一定要入場先贏得架

仲有成四十集

四葉唔係南戶唯咩

好耐冇見過佢
我仲特登解左block

其他post見過佢

除左第一卷得5話
其餘都係一卷9話

第十卷完係86話

咁計嘅話過埋學園祭應該得返十回倒
可能一集一張好人卡

四葉

5ch緞帶之民好多都因為呢句炸裂曬
只能說春場呢篇訪問又成功帶起討論度

嗚喔喔喔喔喔喔 » 嗚嗚嗚嗚嗚嗚喔

???

：女主角們的表情/態度在喜歡上風的前後有很大的變化。

：的確有著重係呢點，多謝你注意到。
我呢就覺得一開波已經滿好感嘅女主無咩魅力囉！

9譯

molamola

屌佢個閪

25

其實五一開始都有倒貼
咁樣諗會舒服d

買左五等分line既sticker
想退錢了

太衝動了

一花果幾張好靚
但我唔識日文 唔明d意思

我係講買得太衝動了

我知啊 就係見到有一花先買

11卷+虎穴特寄緊返香港

我都買咗，感覺上一四都唔係成日用到

封面會唔會係竹林

純粹send比d團友睇我老婆一花

1. 困惑的話可以找我相談哦
2. 早上好~(「おはよー」嘅省略版)
3. 害羞了
4. 真的是這樣嗎?
5. (你)不是也有可愛的地方嘛
6. 55~(表示認同，肯定嘅發音)
7. 太好了!

btw喺香港就算你明點解 對方唔明都係冇用

正 thx巴打

你搵人幫你買

咁得返2 5

真五月復權派

虎穴有通販

虎穴有直送香港

－－在喜歡上風太郎的前後，女主角們的表情與態度有很大的變化

這部份算是有特別留意，有注意到的話真是太好了。我自己是認為打一開始就對主角抱持好意的角色最沒有魅力...

工具人發言

因為想要畫對主角的感情從討厭到喜歡的反差，總之最初就決定五胞胎對風太郎的好感度都是負的。

睇黎唔係二就係五

4啊

武田

正

有aocs(未用過)
有集運(買鹽濕書用過)
不過今次叫fd帶

往好處諗

現在一花out佐

可以四個入面揀三個都錯個下先勁

咁五贏的機會起碼無六成都有五成幾喎喎，二四就10到15%啦，一三就得返3至5%

應該係一花la

btw下個po係999

真?

post18咪輪到三玖囉
今個post二乃擺頭

Sor，唔知規矩

1000